香港邊度有電影海報賣？？？？？

油麻地電影中心

留名，我都想知

AV海報？

正常電影

睇耐咗好似唔係游b嚟

HMV
百老匯電影中心
apm最頂果層broadway果間賣精品既鋪頭

假游b